其實啲回教徒伊斯蘭教徒食左豬肉佢地會點？

佢地會崩潰？

回撚我唔知，不過我唔食牛果個印度教friend 話誤食牛無罪，但係要拜下神

充滿罪惡感

覺得自已好污糟

會發動聖戰

告解返次無事又再japjapjap啦

心臟麻痺

無野食會餓死 先逼住食豬嘅祈禱就得

الله أكبر

中毒死

之前聽人講過大陸回教徒會指住兜嘢叉燒話係牛肉跟住食到Lem lem脷

幫過大馬人買叉燒

會食左兩舊

殺人

飽

香港d印尼妹有時都誤食豬油煮既野

呢d咁嘅垃圾宗教真係好on9

跟舊約聖經呀
耶穌都話「不是來廢掉先知和律法」
信耶穌教導其實都應該唔食豬

食豬係因為覺得會病
唔係因為憐憫